大家會唔會比屋企人知自己儲咗幾錢？

係咪唔應該講？

$0

利申 要就問daddy 攞

月入八千買林寶

職業： 兒子？

唔會無啦啦講

多又話晒命唔俾錢佢洗
少又話唔識儲錢無撚用

講條撚 幾日冇打丁儲咗幾十億兄弟我就講

起碼得個知姐，有咩事要用錢都預到條數

你個名

就係出事籌錢先好講
如果預先講定，點知轉個頭洗咗一大忽，佢又以為你有得拎出黎
又多樣嘢煩

之後實有句 “我以為你有㗎嘛，之前你自己講既”